[正名]香港冇警察

(第一次開post 因為覺得會好有用)

呢班狗唔係警察
佢地係一班用公帑出糧同買裝備嘅打手
同今日元朗嗰班白衫賤種職能上係同一類

今日之前 班狗都仲可以勉強話示威者違法 佢地所有行動武力都係維持緊治安
今晚有班白衫冇牌冇證冇訴求冇理由純尋仇周街打人 由班狗到場hea做嗰一刻起 (無論接下來佢地會唔會道歉或者拉人諸如此類)
佢地已經證明咗自己唔係警察

正名會好有用 因為淺藍或者班狗本身好常捉住"警察"個title嚟講
e.g. 唔鐘意警察有事唔好搵警察
警察都係履行緊佢嘅職責

"警察"呢份職業本身社會地位崇高 淺藍同狗本人唔撚用腦 就會將當差嗰條友or自己=崇高
本身要同淺藍嘈 要哂一大輪解釋警(職業)同黑警(條友) 最後佢都只會當個別例子

依家有實證 嗰班唔係警察 方便灌輸黑警惡行
亦為之後成立自衛隊(e.g. 冇警察所以要成立保護力量)乃至立法機關鋪路

(最後可能個邏輯太跳脫 其實我未諗清楚 不過開放討論)

自推一
與其話"警察點黑點賤點錯"
不如話"佢地所作所謂並唔係警察應該有嘅行為"
強調警察失能
而我地應該成立新自衛組織取而代之

正解。🍰 🍰 🍰

臨時議會之前要臨時警隊

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

原post:

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

我地既理念係自由，而唔係仇恨

佢地係一班用公帑出糧同買裝備嘅黑社會

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

！

自推二

普通(on9)市民或者會因為警察個朵而覺得佢地做咩都係有理由
剝離剝離警察同警察呢個崗位
即係破咗執法者呢個光環 應該會有助輿論
e.g. 佢地只係一班獲現行法律容許持有武力嘅黑社會